[黑警酷刑]和理非中嘅天真嬌，請你哋認真聽住

唔知你有冇玩過大富翁，去到後期全部地畀人起晒樓等你中伏果時，最好嘅自保方法係咩？

係坐監！係坐監！係坐監！

唔好天真到以為警察會做嘢，佢費事果兩條撚樣畀人私了咋！而且，就算真係檢控，DOJ條「墮Lin地獄獸」都唔charge佢酷刑。

警察根本打算繼續包庇！大家唔好畀佢呃！

都係果句，勇武巴絲們，唔好話核彈，衛星炮我都唔割蓆！你哋想做咩就放膽做！我深信，經過今日，你哋點對班黑警都冇人會批評！

支持完全解散香港警隊！

一定唔割激光槍都冇割啦